［超多圖］金裕貞同金所炫原來得17碎

Omg睇左佢地咁多套劇仲以為佢地起碼20碎

兩個都巧靚啊 完全唔似得17碎

拿講明先唔準話我打5p字，因為我唔識打果個碎字

所炫BB

巧你老母

我未婚妻泥

超可愛Lor

巧你老豆

兩個都女神級
演技又好

碎你老

估唔到兩個都係99年

金裕貞真係世界級

金裕貞好似岑麗香

哩個叫金賽綸 00年
不過佢真係好可愛好靚女

我都覺得金所炫個樣靚D有性格D

我條女

靚，但個樣你話27歲都有人信
反而泰妍iu仲係好童顏

金所炫

一定係粉紅美麗gap

第一張幾令囡
不過未睇過佢拍劇既

人地拍電影多

愛在高中 魔女寶鑑都做女一
不過佢拍電影多

傻啦 佢真係十七既樣點做戲 反而依家呢個樣做戲岩岩好
我相信佢到三十歲都仲係keep住依家咁

三金齊哂

太妍個村姑就算鳩數啦

兩個都好靚，但鐘意所炫多啲
有無睇所炫新劇君主？

太妍出名童顔 iu 個歲數都唔係好大

sone入面出名

所炫

我老婆真係好正

裕貞完美

收皮啦你

三金入面真係金裕貞最有明星相
唔係話另外兩個唔靚 只係靚得好普通

抽抽個樣越來越怪

所炫好cute wo

金裕貞ok la都可以做我女朋友既

裕貞bb靚到

三金

唔止sone入面啦
算係好多個人提童顏都有講起佢，當然dara都大把人講啦

Dara個樣又係唔識老咁嘅樣 但dara真係幾靚

金裕貞個種靚好有特色

有呀 俞承豪明洙同所炫

所炫係好cute好gfable但金裕貞好有明星個種氣質

金裕禎隻右眼斜視好嚴重（佢嘅右手邊）

裕貞

打5p都知冇人理？
話知你係真膠定假膠

韓國合法性交係幾歲好想屌

金所炫好正

你估佢哋仲係唔係處

處之泰妍

點解可以咁正

屌 終於有人講所炫 迷左佢好耐

所炫寶寶

點比啊 同樓主果兩位
咁比 自殺架啵

裕貞真係好正

GGGGGGGGGGGGGGGG

好奇
呢d咁候生出道係咪一定純天然冇加工

自膠

我老婆真係天下無敵

同泥結婚 你真係狗都不如

比經理人屌到反晒皮啦

歲 卜竹

其實佢地三個並稱三金😂
當然我覺得所炫>裕貞>金賽綸

我打開筆劃😂

我覺得金賽綸>裕貞>所炫
好靚女好有味道喎

個樣成隻硬膠公仔咁傻閪先J呢d

做咩比帽我帶

入嚟把撚咩

可能未睇過佢d戲😅唔覺佢特別靚

睇完打架吧鬼神巧中意所炫😁